在一堂艱苦的有機化學課上，有抱負的醫生們已經失去了信心。為什麼後悔如此傷人，為什麼後悔對我們有好處？莎拉·託德2020年9月6日
神經元之間存在一個很小的間隙，因此為了到達另一邊，電信號通常需要轉換成小氣泡船，裝滿化學物質，然後駛向另一邊的神經元海岸。科學家利用多巴胺將人工神經元和生物神經元無縫地融合在一起| Shelly Fan | 2020年6月23日| Singularity Hub
就像沒有帆，你的帆船就無法快速航行一樣，如果人們找不到你的內容，你的內容也無法幫助你實現目標。內容創建指南：如何在每個階段有效思考SEO |凱爾西·雷蒙德| 2020年6月19日|搜索引擎觀察
內容營銷和SEO就像一艘帆船和它的帆，它們需要彼此。內容創建指南：如何在每個階段有效思考SEO |凱爾西·雷蒙德| 2020年6月19日|搜索引擎觀察
另一方面，護衛艦最初指的是任何一種帶帆的軍艦，其建造是為了提高速度和機動性，因此其尺寸往往比主戰艦小。瞭解你的歷史戰艦：從公元前7世紀到公元17世紀| Dattareya Mandal | 2020年4月4日|歷史王國
一些難民在船上等了幾天才啟航。地中海鬼船|芭比拉薩·納多| 2015年1月6日|每日野獸
他們獲得了800萬美元，用於疏浚航道，讓遊船駛向卡塔琳娜島。國會不斷贈送的禮物| P.J.O'Rourke | 2014年12月20日|每日野獸
然後他們啟航前往開闊水域，在那裡他們確信會有人來營救他們。在充斥著歐洲難民的走私網絡內部| Barbie Latza Nadeau | 2014年12月15日| DAILY BEAST
8月22日，大約88艘船駛向布魯克林南端，允許22000多名士兵開始攻擊。英國皇室成員萊因維德·布魯克林：威廉和凱特來到歷史遺址觀看籃球比賽|賈斯汀·瓊斯| 2014年12月6日|每日野獸
洶湧的海水使他的一隻槳斷裂，如果沒有馬達或帆，會對他的航行造成嚴重損害。維克多·穆尼為死去的兄弟賈斯汀·瓊斯（Justin Jones）所作的史詩般的冒險故事2014年10月19日《每日野獸》
在貓島的方向上可以看到一個拉蒂恩帆，而南部的其他帆在遠處幾乎一動不動。《覺醒》與短篇小說選集《凱特·肖邦》
讓那些在海上航行的人告訴我們海上的危險。當我們用耳朵傾聽時，我們會欽佩的。《聖經》，杜埃·萊姆斯版本，多種多樣
當它走近時，原來是鍾，揚起了帆，小妖精得意地坐在船尾。戴維與妖精|查爾斯·E·卡里爾
在決定我們的艦隊不應與敵人作戰時，這一論點在安理會中不是最有分量的。菲律賓群島，1493-1898年，第二十卷，1621-1624年
因此，他們一見到我們的牧師，就斷然拒絕讓耶穌會士乘船出海。《耶穌會關係與同盟文獻》，第二卷：阿卡迪亞，1612-1614